\begin{aufgabe}{Die Symmetriegruppe des Tetraeders}
\begin{enumerate}
\item Bestimme analog zum Vorlesungsbeispiel mit dem Dreieck die Anzahl der
Elemente der Symmetriegruppe des Tetraeders.
\item Ist die Symmetriegruppe des Tetraeders abelsch?
\end{enumerate}
\end{aufgabe}
